i6 千奇唔好升Ios 11

lag撚到哭 連打字都lag

overclock會唔會好啲

flash cm 13 可能有得救

我iphone6升左 仲順過ios10喎
倒水電就真嘅

你i6s

iphone6用家
升完順左
但電用得明顯快左

伏已中 keyboard中英轉換都lag lag下

未升驚驚

6升左唔LAG喎，你點用部機？

可能個cooler 唔夠勁，換212x 會唔會好d

btw 無人屌佢i6

i你老母6

加風扇，

乜鳩野I6

吹咩

抵你LAG啦

iphone6

6s 用家表示 無事

i你老母，單機啦

iPhone 6 beta 一路上，好順

between i你老母6

5S 我仲想升上去

舊機不要升級，赿升赿慢！

蘋果特色！

但唔升，跟住apps 就用唔到！

最後迫你換機！

花樣年華
樹大招風
秋天的童話
無間道
那一天我們會飛 (純粹自己中意 )

5s 仲用緊9
可再戰幾年

中撚曬伏
D電倒水咁電
D APP 一係LAG一係輕

訓能醒未呀ON9

i 你老母6

我5s升左，幾好用

ip6s 未敢更新

今晚返去升
64bit chip無有怕

真係逼鳩你換機

升左 變核電

Ip7都少少lag 真係dllm

呢個真

開關wifi都lag

你真係正一戇鳩仔

Ios 10 好撚多bug
D app成日彈
依家無左彈app呢個問題

Beta 開始用 非常順暢
係少少倒水問題

Iphone6係咪冇得用果個咩螢幕錄影功能？

唔撚係掛

唔撚滿意咪上一頁 留咩言

話你戇鳩又要嬲

有無人iphone 7升咗都倒水電？ 想升但驚好食電

但佢日日彈叫你 update好撚煩

收皮啦支那狗

仙人都中伏

6s 好爭紮

準備換iphone8

利申：6仔用緊10.2，老閪都唔升

一轉歌會有少少lag
但其他暫時正常喎
係個appstore

intel inside?

死傻仔比人圍屌

單機啦戇鳩

ip6用家表示等review

我唔升連機都hang埋，d相無晒

Intel幾時出過i6 仲要裝到ios11
想問下粒i6邊度買？

咪撚升呀

你up乜鳩呀屌你老母

人地wrong post洗唔洗咁鳩激動呀

有冇人部6s用唔到3D touch轉頁面

想換機就升

6s升左ios11表示好撚順，
電量暫時未試到，不過用左陣覺得未至於倒水

ios11好似冇左呢個功能

6plus 堅守8.4

6s應該仲頂到 6就真係不了

戇鳩仔i乜撚野i呀

唔係好似,係直頭冇左

6p
情況同你一樣

6表示開心使用中 升完仲free左10幾gb memory出黎

iOS update 從來只係為咗迫你換機
iPhone 6本身spec都唔夠用
升埋game over

根本係陰謀

無個字岩

iphone6升完完全唔lag
至於舊電有冇倒水我冇留意
本身粒電都已經壞 倒唔倒水對我黎講冇分別

當初話6s多1gb ram無用班柒頭

依家一個天一個地 6s同7一樣順

iPhone 6S升唔升好？ 求教

你無片嘅，你話升完開唔到機都得啦

想問下點換app😑

唔好升, 升左你會開始想換機

等睇人post iOS 9 screen capture

6s表示無問題 暫時電量正常&好流暢

升左同ios10.3差不多

Iphone6plus重用緊9點幾,冇update過ios,唔lag機電都冇事,係咪應該老閪都唔升?

升左就可以換iphone 8

你好

我iphone6升級左冇乜問題 都幾順

但最大問題係超食電，同埋部機熱過之前(淨係上fb)

舊電虧咪倒水，iphone6啱啱換完電升11唔覺倒水

有

本身10.3.3平時用有事會成個畫面停左 hand機 要強制熄機先得
平時用有時都會laglag地
想升但又驚升完部機就係咁先

利申 iPhone 6plus

升左了 我覺得冇咩分別 iphone真係好襟用 用左兩年多了

Iphone6升咗 覺得同ios10差唔多 倒水電係真嘅

i7升左啲電好左好多喎.

梗係老閪都唔好升

仲用緊iOS 8

6仔仲用緊ios9

仲用緊7.1

6s升完成個moon冇反應
要落番10.3.3
未升嘅千祈唔好升

升咗好順
利申：i9

入黎就係睇呢句

好多野都用唔到喎
emoji都睇唔撚到

中撚曬伏
仆街Apple食屎狗

SE 128gb表示正常運作

6升完好順

好撚順喎

AGGER

有得升緊係用，用到盡

升左了

6s升完個mon touch冇反應
降返10冇事

其實本來6都唔慢

我都係咁，你個moon係咪換過？
有人話唔插sim卡升就得，今晚再試

ios9.2.1

iPhone 6 升級完都好順
整體都唔錯 反應尚可 同iOS 10差唔多
唯獨電量真係倒水
不過用唔慣就真嘅

6s升完冇事

傻西瓜👻

到底6s plus 更吾更好吖

6s+ lag到到仆街

I7 呢？

升左

最正係升左之後多左個之前要jb左先有嘅畫面錄影功能

6S PLUS 除咗冇3D TOUCH轉APP有D唔慣之外
大致情況良好

Iphone6冇問題唔lag
但啲電就真係用快咗好多既

過多兩日轉8plus

唔死都冇用

唔升重可以玩到幾耐?遲下D APP又唔support

Intel

Down緊既時候睇到呢個post
Thx

Iphone6s

完全一樣

真係好lag唔好更新呀

6s有2gb ram
點同6比

6+好撚順WO

屌你老母apple 電話記錄嗰到成排都香港(中國)
係唔撚係on9架?

6s/+升11冇問題既話
Se係咪都應該升？

有無iPhone 6s plus 更新左之後，WiFi 會不時自己開左？

我冇i6 但i5 4440 12gb ram都有啲lag

完全唔lag wor, 電同未更新差唔多

我i6 lag到hihi

屌個feel有d似我ipad mini1升os9定10個陣

千其唔好升呀

apple device只可update一次係常識嚟

都係6仔，但係我果部好順 完全冇lag

真心唔明點解啲人成日都入錯POST

完全唔覺lag

lag你地老母臭閪咩 不知幾撚順 好用好多 介面仲靚咗

好撚順

不過倒水電

痴線開個app 2分鐘冇左2%電

D 人 on9咪會咁囉

SE 64 gb
唔係好夠memory
個新iOS 要多成gb

題外話而家SE一部32G只係＄2998抵到仆街

6仔未升前得13.4gb可用
升咗ios11有18gb 一睇本身以為有啲資料會冇曬

6順到仆街

我無事升完好撚順

我6s升唔升好

話lag果D究竟有幾耐未關過D App

升

6 plus表示開心使用IOS 11中

有咩機！嘅特色！係！！
趨！升！趙！快㗎？！！！

我clean install完 好順 冇問題

好多新手就咁喺手機down+install

6s表示唔敢升

冇事

姐係要del哂野先升?

iPhone 6 plus
iPad air 1
升唔升好

6s lag到

iPhone 6升咗
Lag到仆街 無撚埋個時間

唉 今次仆街
我都係6 LAG到仆街

iphone6 plus 15分鐘冇10%

總之就中曬伏